女朋友鼻鼾聲大到我想攞枕頭焗撚死佢

好愛佢但可以點做？

拍醒佢 叫佢收聲

問題係佢瞓翻又係會繼續....

再拍醒佢 叫佢收聲

屌醒佢

佢好肥？

來來回回我都唔使瞓

戴耳塞

到時辛苦歌個吾係佢而係你，你吾覺得成日留意佢做啲咩，你好辛苦嫁咩

唔肥 係好似有鼻水 鼻塞塞咁
最近先係咁

諗住過人世就叫你女朋友去睇耳鼻喉專科

用耳塞

塞住佢個鼻

謝秒

屌你係咪我男朋友

叫佢打側訓

打側佢個頭 側睡就會冇聲

真？ 因間等佢瞓著試吓

同步

可能係咁可唔可以試吓畀我瞓著咗你先瞓

你係咪成日夜瞓咋

睡眠窒息？瘦都會有

咁聽日要的佢去睇醫生

來會地獄又折返人間

正如我哋望到你打d字覺得好辛苦
歌你老
吾你老

-,- g錯